---
title: Show Tabs Nav
author: "Anonymous Mouse"
revision_date: 2021-01-08
tags: [advanced, example]
---

## Lorem ipsum dolor sit amet... {: step=1 duration="2:00" }

|A|B|C|
|---|---|---|
|AAA|BBB|CCC|

...consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget. Et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla. Hendrerit gravida rutrum quisque non. Nisl purus in mollis nunc sed id. Vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus et. Urna nec tincidunt praesent semper. Purus ut faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat. Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

> Phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. At quis risus sed vulputate odio. Dui id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra. Sem nulla pharetra diam sit amet nisl. Varius quam quisque id diam vel quam elementum pulvinar etiam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Enim sed faucibus turpis in eu mi. Arcu risus quis varius quam quisque id diam vel. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Ac auctor augue mauris augue neque gravida in. Felis eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus. Nisl pretium fusce id velit ut. Vulputate dignissim suspendisse in est ante.

!!! bug "BUGGY"
    Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

!!! note
    Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

!!! abstract "Abstract"
    Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

??? tip Help
    Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

...consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget. Et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla. Hendrerit gravida rutrum quisque non. Nisl purus in mollis nunc sed id. Vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus et. Urna nec tincidunt praesent semper. Purus ut faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat. Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

Phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. At quis risus sed vulputate odio. Dui id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra. Sem nulla pharetra diam sit amet nisl. Varius quam quisque id diam vel quam elementum pulvinar etiam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Enim sed faucibus turpis in eu mi. Arcu risus quis varius quam quisque id diam vel. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Ac auctor augue mauris augue neque gravida in. Felis eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus. Nisl pretium fusce id velit ut. Vulputate dignissim suspendisse in est ante.

...consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget. Et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla. Hendrerit gravida rutrum quisque non. Nisl purus in mollis nunc sed id. Vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus et. Urna nec tincidunt praesent semper. Purus ut faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat. Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

=== "Red Pill"
    Phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. At quis risus sed vulputate odio. Dui id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra. Sem nulla pharetra diam sit amet nisl. Varius quam quisque id diam vel quam elementum pulvinar etiam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Enim sed faucibus turpis in eu mi. Arcu risus quis varius quam quisque id diam vel. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Ac auctor augue mauris augue neque gravida in. Felis eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus. Nisl pretium fusce id velit ut. Vulputate dignissim suspendisse in est ante.

=== "Blue Pill"
    ...consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget. Et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla. Hendrerit gravida rutrum quisque non. Nisl purus in mollis nunc sed id. Vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus et. Urna nec tincidunt praesent semper. Purus ut faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat. Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.



Phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. At quis risus sed vulputate odio. Dui id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra. Sem nulla pharetra diam sit amet nisl. Varius quam quisque id diam vel quam elementum pulvinar etiam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Enim sed faucibus turpis in eu mi. Arcu risus quis varius quam quisque id diam vel. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Ac auctor augue mauris augue neque gravida in. Felis eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus. Nisl pretium fusce id velit ut. Vulputate dignissim suspendisse in est ante.

## Volutpat sed cras {: step=2 duration="2:00" }

ornare arcu dui vivamus arcu felis bibendum. Sit amet cursus sit amet dictum sit amet. Velit laoreet id donec ultrices tincidunt arcu non sodales. Nunc id cursus metus aliquam eleifend mi in nulla. Nisl tincidunt eget nullam non nisi est sit amet. Tristique sollicitudin nibh sit amet commodo nulla. Scelerisque felis imperdiet proin fermentum leo vel orci porta non. Augue ut lectus arcu bibendum at varius vel. Tellus orci ac auctor augue mauris augue neque. Fermentum posuere urna nec tincidunt praesent semper feugiat. Mollis aliquam ut porttitor leo a diam. Sit amet mauris commodo quis imperdiet massa tincidunt nunc. Quis lectus nulla at volutpat.

Eu lobortis elementum nibh tellus molestie nunc. At auctor urna nunc id. Ac turpis egestas sed tempus urna et pharetra. Blandit cursus risus at ultrices mi tempus imperdiet. Nisi vitae suscipit tellus mauris a diam maecenas sed. Amet volutpat consequat mauris nunc. Orci phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque. Odio morbi quis commodo odio. Molestie a iaculis at erat pellentesque adipiscing commodo. Nibh praesent tristique magna sit amet purus gravida quis blandit. Etiam erat velit scelerisque in dictum non consectetur a. Nulla facilisi morbi tempus iaculis urna id volutpat lacus laoreet. Eget aliquet nibh praesent tristique magna. Etiam dignissim diam quis enim lobortis scelerisque fermentum.

At auctor urna nunc id. Sed cras ornare arcu dui vivamus arcu. Eget nulla facilisi etiam dignissim diam quis enim lobortis scelerisque. Quis blandit turpis cursus in hac habitasse platea dictumst. Eu mi bibendum neque egestas congue quisque egestas diam in. Mattis enim ut tellus elementum sagittis vitae. Eget duis at tellus at urna condimentum mattis pellentesque. At urna condimentum mattis pellentesque id nibh tortor id aliquet. Sit amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies. Sit amet venenatis urna cursus eget nunc scelerisque viverra mauris. Donec massa sapien faucibus et molestie. Mauris cursus mattis molestie a iaculis at. Feugiat vivamus at augue eget arcu dictum varius. Eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut ornare.

## Volutpat sed cras mah Volutpat sed cras mah vVolutpat sed cras mah eee {: step=4 duration="2:00" } 

...consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget. Et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla. Hendrerit gravida rutrum quisque non. Nisl purus in mollis nunc sed id. Vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus et. Urna nec tincidunt praesent semper. Purus ut faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat. Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

Phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. At quis risus sed vulputate odio. Dui id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra. Sem nulla pharetra diam sit amet nisl. Varius quam quisque id diam vel quam elementum pulvinar etiam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Enim sed faucibus turpis in eu mi. Arcu risus quis varius quam quisque id diam vel. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Ac auctor augue mauris augue neque gravida in. Felis eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus. Nisl pretium fusce id velit ut. Vulputate dignissim suspendisse in est ante.

...consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget. Et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla. Hendrerit gravida rutrum quisque non. Nisl purus in mollis nunc sed id. Vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus et. Urna nec tincidunt praesent semper. Purus ut faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat. Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

Phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. At quis risus sed vulputate odio. Dui id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra. Sem nulla pharetra diam sit amet nisl. Varius quam quisque id diam vel quam elementum pulvinar etiam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Enim sed faucibus turpis in eu mi. Arcu risus quis varius quam quisque id diam vel. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Ac auctor augue mauris augue neque gravida in. Felis eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus. Nisl pretium fusce id velit ut. Vulputate dignissim suspendisse in est ante.

...consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sed ullamcorper morbi tincidunt ornare massa eget. Et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas egestas fringilla. Hendrerit gravida rutrum quisque non. Nisl purus in mollis nunc sed id. Vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus et. Urna nec tincidunt praesent semper. Purus ut faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat. Orci nulla pellentesque dignissim enim sit amet. Nisl nisi scelerisque eu ultrices. Nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada. Mauris ultrices eros in cursus turpis massa tincidunt dui ut. Gravida in fermentum et sollicitudin. Amet nisl suscipit adipiscing bibendum est ultricies integer. Dignissim suspendisse in est ante in nibh.

Phasellus egestas tellus rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor. At quis risus sed vulputate odio. Dui id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra. Sem nulla pharetra diam sit amet nisl. Varius quam quisque id diam vel quam elementum pulvinar etiam. Justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Enim sed faucibus turpis in eu mi. Arcu risus quis varius quam quisque id diam vel. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Ac auctor augue mauris augue neque gravida in. Felis eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus. Nisl pretium fusce id velit ut. Vulputate dignissim suspendisse in est ante.